膊頭窄既男人著衫真係好柒...

侮辱左塊布

太橫

女仔都係
搞到頭大身細咁

男仔橫冇問題啊

寒背都係

真心 簡簡單單
同埋膊橫好難著得柒
相反膊窄成個小朋友咁

有得練

點練

gym

膊頭橫 顯得個頭好細

見過有啲鍊到好大隻真係會咁

冇波既女人著衫都係好柒

最簡單做掌上壓

係咪谷漲個三角肌

會諗起美國隊長

你個頭真係大

agger

講緊太窄

飛膊

都有唔少女鍾意 皮包骨 文弱書生

結論 靚仔點都係靚

男人就係要膊橫頭細
得d日狗先會gel到個頭大一大 膊又窄又瘦 成碌竹咁

練係唔會令你骨頭改變
但d肉會撐起令你睇落橫左
又唔同化妝整容自欺欺人